[重申一次]五大訴求 決一不可

修訂案沒有被撤回，立法會示威者宣言五大訴求缺一不可。

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔係就同你沒完沒了
完。

推呀

pish